「有圖」地鐵封閘，港豬跳閘番工

Ssp站
月台塞死晒
港豬嬲嬲不滿
集體衝閘

最憎人跳閘 過去影佢大頭

拉佢啦犯法呀

又話搭車比錢天經地義

應該唔收錢 所以佢地先跳

喂 跳閘喎
班守閘狗死撚晒去邊

佢地唔知落到去都係環塞
Ssp月台仲有個學生妹暈左

佢地係比左錢無車搭先跳

真係死都要返工

唔洗錢係出
入閘係唔比入

現場有女人大罵職員
要求開閘

有人死 港豬都要返

佢地爆閘入閘黎
電梯停左要行落月台
之後見到月台超多人
要死死地氣上番去
但由於冇入閘又出唔到閘

太好笑

中間個呀伯係標準示範

點解香港人返工可以返到咁撚癲

磨袋師

food panda 消失左嘅

廢老都開始跳閘

塞住佢

香港核心價值，打風都要返工

就係無車先唔俾人入閘
跳左都唔會令佢有車可以上?

其實好撚多新移民廢親廢親咁
只不過新香港人都係唔返工就屌人

平時就唔跳 為左返工就跳 香港人

我係港豬
皇軍打到黎我都要照番工
我已經叫我條女練定幫皇軍含撚
方便佢幫皇軍出下火就可以番工

屌附例特遣隊去左邊
跳閘跳欄都唔捉
請你返黎把撚

真係痴撚線 呢個時候先咁多人跳

講真 唔見哂
平日果件＂阿姐＂都唔喺度

你點影的

港豬要趕住返工, 真係推老母落街都唔好阻到佢

成撚日話人暴徒
今日走嚟學人跳閘

訓左覺姐

腥港人幾撚荒謬

屌你老母
平時捉鳩人跳
奴性重到要跳閘翻工
on撚鳩

對佢哋黎講返工真係重要過一切

為公義唔跳，為番工先跳

跟著再醒兩句＂死廢親＂俾香港人聽

平時唔係好撚多人捉？

中間個柒頭呀叔 搞嚟搞去都過唔到
其他人車都上埋 公司都返到佢都仲卡緊關

做咩跳閘啊！

為抗爭佢唔跳 為番工個個排住跳

利申：無搭黨鐵好耐

香港人 垃圾

屌你識條春
咁先係正確做法

班冇腦藍絲一向雙重標準

唔敢跳閘話自己黃既檢討下啦

小妹妹應該攰得濟姐

禁低佢啦至少

睇住片彷佛聽到把聲：我要返工！我要返工呀.....

都唔知係咪好事
協助港人進化

就快企左兩粒鍾月台

港豬
返工既推動力真係大
平時就驚驚青青比人罰錢
阻到佢返工就乜都唔理

拉撚哂班跳閘甲由啦 犯法

平時叫跳閘無人聽到
為左返工可以出盡奶力跳閘
是日笑話，香港人

小黃人好慘 收皮啦

都係一種進步嚟嘅

SSP站長期唔開冷氣

這就是港豬

練跳閘

返工先會跳

沙田都有人想沖

你有道理
應該係手足黎

專業磨袋
可能係自己友

後生仔跳就要拉要殺
屌你老母廢中廢老返工跳閘就無問題

多人跳起碼保護到手足

我都以為係扮
但見佢真嘔

相反有4個一樣校服既女學生
相當有改善空間
四個一齊戴口罩方死人地唔知咁
好顯眼

傻既
收工港豬跳得仲快

班foodpanda 去哂邊

咁鍾意返工，集體鬼上身?

無人捉咩
平時又係咁捉

平時呢班人又唔撚跳

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

跳閘人一多foodpanda 就龜縮

試下捉
藍絲惡過鬼

on9

屌你老母 咁影有咩問題？ 我係車度俾人趕出站 我唔出閘咪影到

跳唔到捐唔到左望右望有無人可以幫下我

可以扮假膠跳唔過 唔係罪

根本反抗係迫出黎
一日唔迫一日都仲停留港豬期

咁唔通塞係裏面咩，空氣唔流通會焗死人架，至少都出去唞下氣

屌你 中間個阿伯搞笑 又上又下 都係過唔到

其實好多手足都有罷
可唔可以唔好一開波就屌
根本好多可能係藍絲/偽中立

終於識跳閘

點解要封閘？

廢老跳唔到

起碼比第一步佢地試下跳閘先老實講真係進化得好慢

pish

笑撚死
返工就跳閘
其實佢地好撚短視
好鍾意錢
好驚冇錢洗

捉佢地

其實係咪要引班狗射tg入黨鐵先得

假膠師

你班暴徒做咩唔比錢搭車

識玩一定係依個時候捉人跳閘

香港人終於識跳閘。

唉遲到好過唔到。

沒野阻到佢地番工

笑死 跳唔起又踎唔到

好人好者做咩唔俾錢

目測水手服，應該係上智高form

最中意番工

CY有得舉報跳閘

呢個係標準教材 值得學習

阿伯先至好波

有冇咁鍾意番工

已經曲直難分

捉9住班人啦
犯法架喎 搭車要比錢架

比你跳左入去都無車行啦
行路軌咩

見到拍咗八達通

跳閘唔係又要捉又要拉架咩

Cls!

係，上智水手裝好正